侵侵卸任倒數區

仲有15日

反反反反反cup 未？
好悶呀

等四年啦
利： trump派

估下侵侵會唔會買散水餅？

4年前你地臭閪蚑那賤蛆點幫trump 打飛機咁快唔記得嗱

侵侵已經變左溥儀了
講野無人聽

淨係呢單嘢愛侵力已經駁唔倒
係連任硬紐交所就唔會無視禁令啦
夠膽無視禁令明顯知道侵大勢已去，拜登上硬台

愛侵力去晒邊？？
反cup再反cup再反cup再反cup呢？？
而家侵侵眾叛親離啦
愛侵力潛晒水
對唔對得著侵侵

侵下緊一盤好大既棋

4年前你地臭閪蚑那賤蛆點愛侵咁快唔記得囉

侵可能會去火星連任

1460days -1

可能拜登上台後仲反共
4年後就有愛登力
又忘記今日點對登登

同幻想習仔宣布接受五大素球一樣咁無可能

講真如果人民同軍隊都支持佢,佢企硬唔走又奈到佢咩何?

連登真天真
呢啲係政變叛國罪
軍隊高層會冒呢啲險？
明明都身高要要職
衰左要坐成世監
唔好成日ff啦

又過一日
只剩14日

臨尾賣左加州畀大陸啦
咁鐘意共產

如果侵真係掂，佢自己又係最有權、又全國數一數二有錢，點解選舉舞弊既關鍵證據又攞唔到，重要自己黨既人、自己派系既傳媒都拉攏唔到。其實係咪代表廢廢地？

你話deep state，四年前大選deep state去在邊，Russiagate參議院投票彈刻時deep state又去左邊？明明呢四年大把機會比deep state操作，點解一直唔見，要到大選先無緣無故彈出黎？究竟真係有個organized body真係叫deep state，定係純粹選民意願？

連登仔咁想民主，但偏偏主張侵推翻民主選舉，用李鵬式既軍事振壓。究竟愛侵力知唔知自己撐緊乜？

連登仔同小粉紅本質係相同的
一樣擁有盲撐特質

愛侵力仲幻想緊美軍會擁護佢發動政變架
個個仲ff 緊佢會唔落台
我都好想知有邊個高官會冒着坐監嘅風險幫侵侵
明明就眾叛親離

睇少d連登啦

打咁耐飛機乜都夠啦

如果人民支持佢點解連任唔到既？
應該奪得全數選票